連youtube都比五毛入侵到咁

睇留言睇到火滾
好似去左另一個平行時空咁

YT不嬲最多五毛……

Yahoo! YouTube discuss
全撚部都係收錢撐政府